8月11 福建幫應對法

最方便既梗係用返共狗招絕招
拉一打一
將佢地引去多狗/深藍區
造成街坊恐慌
什至有咩事時同防暴狗隻揪
就已經有大把子彈用

同時係街同微博
幫佢地宣傳福建國同福獨
之前巴絲d文宣同口號
睇下佢地會有幾多人安全返到大陸

推

自推

認同請分享 好人一生平安

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

要大規模d先有放題

繼續推

推呀

大家唔好淨係正皮
幫手推下
推佢上熱門

繼續自己黎

10連開波

一連

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十年